［NBA］湧組巨頭根本勝之不武

有冇手足認同我皇應該要組多次巨頭打柒佢地？
KI同Love 真係普通料，唔可以用黎同湧啲巨頭比

同意
騎士得詹係super star
其他最多得star級

妹b 收聲啦
我地占士史上第二人

今次反cup到嘅話就正式超越埋mj

我皇可以強化隊友能力，強化完都唔夠打就知KI同Love唔係巨頭料

全部咪一鳩樣

Yes
大帝好橙要carry班辣殺

我皇逃走路線圖有未？

幫吾皇諗定去邊隊感動世界未

1000步笑50步

7場4勝
返主場炒返你班推波仔

我蝗又要去熱火組新巨頭

love而家唔敢講，KI咁既個人能力都唔算係all star?

咁認真

進攻就all star
防守就。。star都無

無防守

騎士一樣組巨頭

比成億去買球員唔搵個好d嘅教練
成場都係單打
根本就冇戰術
你估james仲係熱火年代？

幫我皇組隊打柒湧士
Paul叔
WB
我皇
Love
DJ
點睇

唔爭在加埋CARMELO啦

dj不了

我皇去勇士

有無人覺得love好撚廢

識戰術嗰個畀我蝗炒咗

Lbj 下年去速龍啦 應該唔錯

有G格打後備既佢

Lbj +wb啦

佢自己揀嗰wor
又賴？

今場睇佢一個人打哂真係慘
仲要輸黑哨

wade melo cp3呢3個一定要有 其他隨你

其實教練都係詹做埋

太軟

籃底又無 板又無

再回家

finals前就話打爆勇士，依家就話人勝之不武

皇馬,巴塞,拜仁都係組巨頭

無話你贏唔得
係你地屈人機姐
好似大學打中學level

騎士組得仲勁wor ching

冇錯 love同irving 兩件垃圾未帶過隊入playoff又冇防守都叫巨頭
根本比人吹大左 騎由始至終都係一人球隊

簽返我返嚟都打贏哂依家個班垃圾啦，個個依賴我皇。一於下年搵我復出砌低勇士

2線球員

騎士連戰術都無 一味單打
俾多兩粒星你都係輸

攝腳
Green又攝人

finals 前成班騎狗話有無kd都會比我皇打爆，打晒飛機咁，而家一落下風就走黎投訴，真係公字都你地贏同埋知唔知騎士陣容係史上最貴

佢打東岸12-1又唔爽既

單核咪單打
隊友辣殺

以前屈人機就得

幾時有講過, POST黎睇下啦

差唔多全部騎賽前都話唔夠打喎

假膠真係無敵

吾皇轉隊再組過啦

騎咩人腳
勇咩人腳

2個mvp 當打喎勇士
全nba球評專家都唔撐kd
係得連登撐

連登磚家無撚敵

KI 同Love 都叫巨頭笑死人咩 兩條友拖累我皇
支持CP3 下季過黎拍著我皇衝冠好過

克里夫蘭占士隊

下 但大家都係簽約喎 甘自由都可以賴？

你班友識咩丫
love係同kg同一level架

嘩, 你知唔知個醜字點寫?

勇士咁矛抵人反

仲要踩鳩人隻腳

咁你認為邊個陣容勁
一句講唒
騎高價簽一堆無人要既2,3線先高人工

根本後備料

最衰渣渣

咪即管睇下歷史會點評KD囉

世人暫時對佢評價係大佬料 去人地球隊做二佬

情況同JAMES去熱火一樣

所以JAMES先返去老家救續, 而家先叫好D

先撩者賤

只係講緊勝之不無
個point係，勇贏係好應該
但係唔好咁dirty
攝腳，收山腳好無恥

KI同LOVE冇我皇嘅時候季後賽都入唔到呀
咁都叫巨頭

認真 勇士真係勝之不武
騎士連playmaker 都冇，得分同串連都要我皇做埋，啽要求多，比番個cp3 級數既all star pg 我皇都夠

Irving 條手感進攻，入一百分輸番九十九分出去，頂盡半個all star, k love 更加唔好提，刷數據only 根本騎士仲係一人球隊，補強都唔夠

樓豬假膠又引反猗同猗狗大戰

唉 咁都整唔斷條二五賤種隻腳

系。。。

有心攝，jr 右腳一早落地先啦
佢都hold住左一陣先落右腳
自己睇下green zaza攝腳recap

zaza係兩步, JR係一步

算啦, 勇迷無恥既地步已經到去極致

個point係勝之不無
無話唔組得
組完咪比人批評

yes咁樣最公平

占士估佢而家仲係熱火咩。。

飛剷合理

Miss match得分
勇根本估意放佢得分

佢自己揀咁我唔撚屌得？
賴字都唔識用就返屋企賴屎啦

如何戰勝我猗

小牛贏熱火咪熱血，贏準掌聲
唔洗下下比例子咁extreme
你勇搵個上年既死對頭kd 入team
咪比人批評
無話唔贏得
係贏得光唔光彩

只係批評下
無話唔贏得
理解有問題？
香討質素仲好過呢到

我瞪love慘，出盡力比球迷話放水先入到咁多分

人地一大4小
5小陣
有幾何搵大前守love
自己睇下波先

比賽唔係只講數據
防守力
為隊友制造spacing係顯示唔到

轉係邊
出小球就係互chur得分
勇得分點廣,互chur有jetso

咁你自己講啦
Curry thompson kd
Vs
James irving love
邊3個實力好

james irving love

買人mvp咪比人話勝之不無
一直個point係呢到
Cav買個班都係2線頭
有時發揮好，加上有進步先上1線
James未重返cav前，咩成積
而家咩成績

要講買勁球員嘅得Love係trade 番黎（呢條友自己都入唔到playoff唔係巨頭）
湧士簽KD呢啲superstar好可恥

勇士好好波
係唔滿意mvp kd 咁樣人對家勇家team 而已

Love =td

Ching sick ball
我錯，勇係弱隊
就好似上年李成贏英超咁

Kd 後備料

kd自己帶隊都入唔到playoffs，唔計巨頭

同意
佢係後備料

過鄉土囉，冇人拉住你唔畀你過喎

講真KD搞到咁樣先拎到個冠軍, 開心咩?

隔離post造反
Ching咁sick ball
一齊去討論下

質素咪被佢拉低左囉
快d 返鄉土啦

我既point係勝之不無
比你地講到輸唔起
自己好好了解下我既立論先講

一辯駁唔到就話如何戰勝cav

無人話唔輸得
係你咁屈機，光彩咩

講真KD搞到咁樣先拎到個冠軍, 開心咩?

入呢到討論

唔走正契弟

點解呢個post正評多過負

勇根本係弱隊

Cav輸波係到咬人

辣殺

小學雞
我去邊洗你理
人人有自由評論
抵受唔住批評係反駁
唔係叫人走

歡迎反駁
講唔贏人叫人走？

唔講我以為nba 冇左cap

你自己嫌人質素低咪去鄉土囉

JR同艾榮完全守唔撚住 進攻一味單打 得占士一個playmaker打條撚咩

簡中撚下你班無邏輯既毒撚先過引

你傻撚左
係占波覇刷數據

猗士湧士兩隊冇分別 狗咬狗

死基佬挽玩具

騎狗含大帝條回馬撚學人講光彩
笑撚到我

邊個撚邊個

上年都73勝亞軍啦
加埋kd 個反骨仔聯盟第二人真心玩曬，勇狗仲有面串騎士，成班過氣老將。
講無恥點夠勇士來

我一個人講撚你，唔公道
用正評數答你

騎劫人啲正評咁賤都有

正評係撚解你勇勝之不無
我point都係話勝之不無
你地就話人輸唔起
咁咪係撚緊你

騎士咁清高就咪撚買啦打唔出水準又賴依樣賴果樣 醜唔醜d呀

岩

讀多啲書先啦勝之不“無”

正字特警
多謝
呢個下台階好
多謝你既討論

我皇：上年3-1追太輕鬆，今年試下4-0追

留番下季追

呢句說話可以應用係nba 9成隊

點解咁多直必

根本勇呢對野就all star team黎
成6個stars 打撚咩

邊6個？

公道d講，2隊都組巨頭 但人地湧人腳勁d又屌人 屌條撚咩你自己又咪組

irving pick
lbj pick
love pick wiggins換返黎
tt pick

呢個真，唔似湧簽KD咁無恥組巨頭隊，
就算當時換返黎做Love都係未入過playoff嘅數據佬

KL依d淨係識搶板既垃圾

Love垃圾
Irving垃圾

James都係垃圾

irving pick
wiggins pick
真係幾搞笑
如果唔係lbj走左呢兩個pick會係邊度

算唔算間接組團

幾年前熱火最強

少少Fact
Irving 個pick係from 大飛

tt個頭薪作用係邊度

mcgee

呢d睇對頭，我估tt都未搵到對勇士matchup自己個定位

有義氣咪得囉，冇組巨頭嘛，道德分贏哂

入my boy我信

連屈機都叫勝之不武
明明人地用實力打贏你 又唔係打矛波
你自己組巨頭都係想屈人機姐
都係東岸屈曬機 係咪又對東岸咁多隊勝之不武？
大家都組 但唔夠屈就勝之不武
明明我皇番騎之前得ki tt呢啲
係騎的角度 咪又係簽番我皇 再換love番黎組巨頭
愛回家就唔算組？
明明我皇果陣仲可以簡留係熱火或者去其他隊
講到一定要回家咁

睇唔落去,燒定波衫先有冇手足一齊去shooting five買勇士波衫

勇士就算三巨頭都係自己pick 自己練返來
人地由一季廿幾勝進步到今時今日
人地輸左個final，技不如人，但有cap 可以補強，唔簽個allstar 唔通專登留cap 唔用只係簽d 底薪老將？

你老母用lbj 同勇比？傻撚左？
第一次轉隊就拆左龍骨同騎骨
第二次轉隊就拆左熱火同狼骨
今年搶左鷹隊個三分王，搶左魔術個主力，搶左dwill 做後備
掉左屌你老母華簽呢三個人時唔見你地屌
勇輸左波補強就俾你地屌
騎champ 左仲補強又唔見你地屌，你騎玩撚晒啦

第一次認同你講野

其實騎士組大團就好明顯架啦 買返來d人無撚用都無計架喎 係騎士本身買人方面既決定做得唔好

只係相反人地勇士個成功補強 買左個岩洗既人返來 成功融入到球隊

大家都係組團 甚至騎士洗既錢仲多 邊有話咩勝之不武 只能夠話買人決策上做得唔好

ching ho ball

一野收佢地皮

隊隊都可以屌勇士
但騎士同占迷一定唔得囉

屌啦明明今場love表現咁好都比你班仆街講列垃圾咁

haters gonna hate

On9猗士呢兩場都係來來去去兩個單打 波都冇傳咁濟 咁實係輸架
估唔到占士可以洗底

ISO波就係皇道

Uncle drew>咖喱

睇下第一場騎個防守幾弱 勇只係打一般實力
輸波淨係識賴

無人睇得出樓主假膠咩

勇士咪一撚樣 下年curry完約你睇佢頂唔頂薪？

Curry下年有bird right
點計都追唔上依家騎隊全明星隊

勇士3件自家養既

根本簽左kd唔會有得打

勇士兩個當打mvp喎大佬 歷史上邊有咁既情況

騎士打得差固然事實啦 射又唔入 守又唔得

所以好老實 勇士贏硬 但贏黎無意思 含金量史上最低

你keep咁既陣贏多3-4年都無問題啦

騎士所謂all star
根本成班老將
打波睇齋睇有幾多星架咩大佬

你口中班老將
係lbj指定要既
季中扭哂偈話要play maker
好啦要到啦
不過打咗2場差d啫
邊有得怨？

人地lbj都未出聲
班騎狗就開始搵藉口

笑鬼死 邊忽搵籍口呀師兄
騎士打得差已經係事實 洗咩籍口

講緊係勇士搵個kd黎 兩個當打mvp破壞哂平衡

一係調轉囉 kd過騎 比番哂班老將你地囉

反正勇士咁撚緊 團隊波嘛 防守咁好

就睇下調番轉兩個當打mvp 勇士成班老將打成點

攝你老母 自己睇下jr先
1場攝KD兩次
有次仲要瞄住重心腳黎攝

自己組巨頭買傻閪笑人買kd
人地後備係McGee McAdoo Ian Clark
人地仲要識用

老老實實騎士要計都算有8、9個正選級數

自己組巨頭唔破壞平衡？
我皇 ki love current all star kk上季all star
4個近期all-star

你用kk同kd比我真係忍唔住笑

一係咁囉 反正你話kk star

用kk換kd囉 送埋堆咩d will呀比你好未？

抵啦 係咪先 都係星黎架嘛 一個換幾個 開心死

有位騎/占迷解釋話之前勇士用兩步攝，嚴重過騎一步攝咁話喎...

作為旁觀者嘅觀點嚟講，身邊非NBA die hard fans 嘅普通吹水撚，大部份人嘅印象係占士開創真人fantasy league 嘅先河，見之前隊波老化就走人，好多你哋嘅insight 例如：連續七年finals 佢哋會話之前playoff 唔夠打，走去轉會咪有final 囉，唔奇吖。喺我接觸嘅 non-core 群眾，對占士嘅第一印象係轉會，而籃球經典喺呢一個時代，大家談論嘅多數係Jordan / Kobe，可能占士轉會焗限咗普羅大眾嘅睇法，當然呢個可能隨時間而再改變

撚同你師兄
都講咗班老將係lbj自己話要
老母華 俄佬又係自己放走
況且你班騎迷不嬲都話irving係聯盟第一控
又話irving>curry
屎咗1-2場依家就俾你地數到垃圾咁
加埋love 都叫自己big3
今場love都交到貨
係公開見到d post又係數到佢垃圾咁
又話無人幫lbj又剩

而且騎隊野蝦哂東區咁多隊又唔見你出聲
俾人蝦返轉頭就屌哂鬼
騎狗嗰種自大真係世界級

相比係狼隊真係

做LBJ d隊友真喺好撚慘
贏波LBJ功勞 一個打10個
輸左屌隊友
熱火果陣屌Bosh, 冇內線
到騎士又屌Irving Love

騎狗回應下？

屌你都識講公開post啦 我有無講呀

講黎講去都係dwill kk tt個幾個 撚有講big 3咩

騎士蝦乜撚東區呀 根本lbj一個就屌打啦

而家係勇士明知唔夠做突登買個kd番黎打lbj呀

打到咁撚樣直接簽cp3 可愛個堆當打mvp番黎唔好？

大個啦 識睇波未呀

更何況而家有話勇士唔勁咩？

防守 3分 攻守轉換全部頂級

講緊係佢簽kd番黎呢下呀

有勁人都要睇下教練做化既
Mcgee頑石都俾勇士班教練搞得掂

上年73勝亞軍 blow a 3-1 lead
咁都唔補得強？仲要冇爆cap

猗一路都吹奏緊ki喎
係curry面前絕殺
話比世人知邊個先係第1pg

咪係
如果贏左咪可能唔補強
我皇搵銀仔幫手既結果咪贏一年輸n年

唔係第一日既事

除左比KD block 7個球 其實Love今日巳經射得幾準下啦wor

講廢都係jr廢

我自愧不如啦
都係師兄你最識波啦

講到勇士簽kd話簽就簽咁
勇士簽kd都有取捨唔少
Hb bogut ezili 雪碧都走哂
之前季前咪又係有班人笑班bench變哂垃圾
不過d人係估唔到練咗82場班bench效果出奇地好啫

況且你口中班老將又唔係即食
由季中+playoff大部份時間都打到表現
依家輸咗1-2場就俾騎迷講到過街老鼠咁
之前仲咁大口氣話lbj會打爆kd
依家輸咗就話唔公平又剩
好笑到

轉隊事實 咁就一定係有問題？
Lbj聯盟第一 佢一走熱火同騎士就梗跌 唔合理咩？

比盡你講得通係bosh
你用堆dwill korver 同kd比？？？ 唔撚係掛
同埋你又知我無屌？我由賣走哂班防守個下已經屌啦
老早就講咪簽老將啦 防守又唔得 又慢

輸波補強無問題 補左個當打mvp呢下咪鳩囉

屌如果係咁隊隊波唔撚洗打啦 直接簽cp3 lbj dr 可愛 kd curry組隊波咪算囉。洗乜分咁多隊

我又唔係好覺得簽kd有乜野問題

你簽到咪得囉，講咁多廢話做乜

哦，輸左波都唔可以補強，就算唔爆cap 都唔得
champ 左先可以洗走班廢柴換班三分王、前明星pg做後備
騎士邏輯，世界第一

咪係
不過人地上年champ到都lbj都仲係要補強
補咗成班其他隊既星都仲唔心足
補強都補到依家全nba最大團
都打到咁既話
呢個笑話真係

簽到爆cap喎

即係下次輸波要補強要開一開NBA 2K check下d rating 得70-80先簽得

輸波唔可以補強要補弱 好似騎咁補埋哂d垃圾

講咁多做咩 你比個kd黎 我送哂成堆dwill korver你又點話

根本kd同其他人都唔同層次

可以loop返之前如何先可以贏騎士個post
1.對手輸波唔可以補強
2.只有自己隊先可以補強
3.只可以用返輸波原陣打

騎狗惡到唔夠打就話要交換
咁同打機輸game換邊有咩分別？
小學雞到

其實再講都無意思

我當4-0抄騎又點話

0含金量有撚用

唔係勇士廢 係簽撚個kd黎打有咩意思

老實講 勇士呢個陣champ多3-4年都無問題

但有意思咩？ 下年簽埋cp3囉 反正佢又想走

酸撚到，唔係你lbj 組團搶人搶到爆cap 使撚執老將
勇士3個star 都係由球隊低潮都不離不棄，練到今時今日，先可以慳到cap 組團
你唔怪爾皇走去鬧勇士，痴線，是非不分

唔夠打咪簽囉屌 洗唔洗解釋咁撚多呀？ 有撚病

沾屎啲狗都弱撚智
自己入左堆蝕本貨就話人地補強係恰鳩你

岩呀 下年猗簽埋CP3咪有PLAYMAKER囉

含金量？含撚都未到你啦，又要連登仔認証先叫冠軍呀？

你幾歲呀師兄

邏輯是咪出現問題

講緊kd勁到一個頂幾個 乜鬼打機換邊

認真你是咪表達有問題

所以話占士喺大眾層面嘅呢個形象唔係咁易改變到

食晏，連登仔同事問，究竟點先算真係贏到騎士，跟住爆肚講咗幾個連登騎迷論點，班港女同事笑到收唔到聲

咁當然，要打埋淨低幾場先知邊個笑到最後嘅

你呀真係有問題 占士簽人就得 人地簽咩都唔得

得囉 你返去叫占士 簽撚哂啲人去囉 kd都唔要啦比返你啦 皇帝

自己當初打唔撚贏
就走去同wade bosh打兄弟籃球
當年三巨頭係各自位置起碼都係頭三位
又唔見沾迷問下咁打有咩意思

真心

呢度果陣唔少人笑鳩勇士用成班bench換手kd

況且騎士曾經有機會簽kd㗎
就係Kd跳出合約嗰陣
只不過我皇要頂薪之話
搞到清咗老母華 俄佬
橫掂都爆cap
要招kd既話
騎士老闆肯出錢就得

一直都話師兄你最識波嘛
我呢d凡人講野又點會明

咪係
拆散哂東區d重要拼圖
破壞哂平衡
師兄嗰時有無屌lbj?

猗自打嘴巴

仲有上年game4胯下嗰下
唔係銀哥出手撚贏到
所以話上年個champ含量原全係0

宜家唔抵得人好

其實都幾膽博膽
KD冇傷=掂
KD傷左=仆街

支持騎士都覺得騎士打得好差/勇士守得好。
騎士係咁單打，成班射手射唔起。

再係咁真係4:0

突登買
KD話黎然後勇士要拒絕？

果班人都on9，15年明明笑人地bench成班老野，話AI係nba浪人，生命石傷完冇作為，金剛、大衛李又係人地棄將，丫屌一champ完即刻話bench戰力好撚完整，個個都近all star級數

咁今季就走左班bench啦，班專家都衝出黎話冇bench玩撚完，開季輸俾刺同箭果時班友high到

喂 你講野咁老實點得嫁

高登燈力只能夠講教練團同交易操作都好勁

撞位呀大佬
比隻kd你打lbj後備？

騎撚既心態就好似俄羅斯方塊比賽個大陸仔咁
輸左就話自己個joystick 有問題，要同日本仔交換
點知換左輸得仲甘

有冇沾屎迷出黎回應下

第一人組兩次巨頭係咪勝之不武？